武漢肺炎 中国增至9死 441人感染

推

全民口罩 保護自己

爆了

今朝先話324

10月開始無停過帶口罩

1日都未夠

咩有限度人傳人
笑唔笑撚死
準備亡國啦支那

之前一日多幾單 而家一日多百幾單 仲有幾多未報出黎

死亡率咁低

點幫沙士表哥報仇

數學題：今日死3個，聽日死4個，後日死5個，要幾多日滅國

仲未過農曆新年

死亡數係關鍵
唔可以太早死太多

一日升接近一百單確診個案 病毒開始擴散至一定程度

後面加多兩個0就差唔多

狂賀

每日加100

肺炎通準備開車

可能已經有超過千人感染 而家就每日公佈100人

, 沒事兒

死左9千 4百萬人感染

441 人感染，9人死
死亡率 2%

仲低過流感？搵鬼信？

報應
手足在天之靈

中国衰野全部x100 就啱

泄露國家機密

潛伏期愈耐爆得愈勁

加速

又多左一百單

春運困喺架火車5,6個鐘, 唔中至奇

X10000

醫護界要快d 罷工

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

plague inc

未死啫

每幾個鐘update一次
每次多百幾2百人

習帝講野前得幾十

兩倍兩倍咁升就好
一個月就可以蒸發曬班蝗

共狗都spread出嚟話咁大獲 實勁過沙士啦

支那狗咪撚黎香港

1個月前既數

push

所有數字乘10就差不多

突然又升得咁快

起碼441000萬人感染
9000人死啦

玩過game 就知 死亡率低先恐怖

香港: 0

厲害了我的國

如果唔係堅持五大訴求，
我吔晨早變左疫區啦。
利申 : 唔好咁早開心住，黃色人全部口罩勤洗手

死亡率低，但手尾長

點解
真心問

一路暪住左炸
習種開聲唔比謊報即刻慢慢報返D數上去

德國同香港教授用model計
支那最少有1400單
仲有排升

一路隱瞞住
依家見維尼開聲先浮哂出黎

到時多病人到拖冧支那全國既醫療系統

睇黎你冇玩過plague inc

Gg

不用怕呀,親親

如果14億人既2%呢？

因為死亡率太高就無載體幫你將病毒運黎運去

屌你老尾垃圾政府仲唔封西九 機場仲要有飛機去武漢 傳到落黎香港咪仆街

或者已經非人道毀滅咗

8:30 324

死得快=傳唔遠 唔死先係傳播體。
傳得夠多人再變種 就gg

遮都遮唔住

如果你傳染速度太快，死亡率高、咁樣就好容易宿主死晒，病毒未變異就冇咗適合嘅宿主，就會消失，相反如果冇藥醫，但係會不斷加劇感染你醫療體系負擔，咁樣就好快成個城市都會崩潰....

感謝黨

入定午餐肉

屌要去格陵蘭避難

2個鐘多100人

咩你的國 不了 我先無咁既國

支那根本唔夠醫生同護士，好多病發都照返工，小社區爆發係下一波

支爆

唔死但又無野醫到
極高傳染率
慢性死亡
痴線
直程係超級病菌

支那 亡國
支那 亡國

幾百人感染就全球關注

等蟻民安心過年呀嘛
過完年你仲唔

係超級病毒🦠，仲要講緊個病毒而家不停變異緊，一陣冚家剷毒性增強就仆街

垃圾國家
雜總出完聲先報

支那人快d死清光啦
天滅中共

影帝出左聲嘛

病毒變種會變成點？
超長潛伏期？

算唔算暗示緊支那蝗唔係人

格陵蘭都唔一定有得避

買定機票去賴死唔走

比個參考大家
2003年沙士支那最終公佈病例5327宗，死亡人數348人

春運完會傳到點呢

快撚啲停武漢航班同高鐵啦
中轉站咪撚再經武漢啦屌
仆街政府淨係識賺錢
攞香港人條命較飛
口罩又要搶我哋 我屌你老母

今次玩無藥醫，變種，適應性，等班人慢慢折磨，死唔去，人多，醫院一定爆，到時社區再爆，封城都無用，因已擴散，咩仇都報晒
平時睇d劇/電影，都係慢慢折磨到死，呢種快感比即時死更爽

都仲係報細數

宿主

講真發生喺大陸點會有真確數字
未計嗰啲鄉村地方根本就冇通報機制

太小 後面加多2-3個零丫唔該

呢個廣告出完成年香港都閪落去

轉自Twitter

12號已經有人因武漢肺炎死 都話未有死亡個案
係嘅 當係普通傷風感冒死咪冇事

900死 44100人感染

點會咁少

資訊唔透明，實際情況就好似咁

如果一傳比你 你就死 咁咪冇咁易傳得開

廢老死晒就最好
後生保命

可能變成更加強嘅病毒，死亡率高，傳染速度快，有用嘅藥物變成冇用

落左黎香港果Ｄ大陸罐頭午餐肉檢到有豬瘟病毒
羅去問香港食環同衛生署
佢地回覆話人食左豬瘟病毒唔會交叉感染。。
叫你放心食

x1000

900000000死 1441000000人感染

點止9人咁少

中國式人傳人

值得留意當有大型災難
共產政權向來都唔會向外求助
除非真係滅國式災難先會咁
應該大城市好多個都失控哂

講起就嬲，次撚次都係輸係佢到

前面都岩 但大部分病毒不嬲都冇藥醫

大家唔駛咁擔心
大爆法都係死 9 個
可想而知大陸醫係幾咁勁

事實應該係 中国增至900死 44100人感染 就差不多啦

過埋年就再多10倍

4410000

尋晚先300個左右, 一晚多100個

HKU個數學model估新年初七前海外感染有2個, 但今日台灣日本美國都有確疹case, 好明顯已經under estimate個傳播力

睇返同期SARS既感染人數, 今次係多同廣, 只係未知死亡率會唔會相近

因為中共唔撚講講大話先拎到人誤判

前日而家曱近平先開綠燈比通報

全球先知咁撚勁

比例上都仲係2%

好似話當年呢個廣告之後就有沙士(好似係)

食個早餐即刻多成一百單case

要止病制毒，肺炎暴徒無處不在

升1級唔怕凍再加多個咳同肺炎 格陵蘭同冰島都要收皮

爆左2個月姐 邊有咁快

奶嘢人數升得咁快，嚟緊幾個禮拜應該有好戲睇

有無報數帖？

屌你老母真係痴撚咗線地獄鬼國

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

我要雙普選！

初期好多係醫院爆左唔收, 剩係呢班都唔止441人啦

除非開咗壞疽 做到屍體傳染

Raccoon city

又話沒事兒, 40幾人升左成10倍, 恆指都冇你咁撚癲

鼠疫佢都死人啦，我懷疑其實有得醫，係支那唔柒理

高毒性，高傳染性，高變異性
低致死率
暫無解藥
今翅仆街鳥

超級困難版 不過我地目標唔係消滅人類夠做

係囉當年沙年全亞洲都係七百幾人死

格陵蘭島冇機場 得港口

病死之前用另外方法死
咁咪唔係因為非典死咯

十幾億支那狗，呢個數字又控制得幾好
瞞多幾個星期先啦，支那狗無咩事既

其實一早死左一大堆 響冇得瞞嘅時候開始每日公佈一d
希望可以追上實際數字

Yes 當年係03年

習種一開聲啲人即刻死快咗

火箭咁標升上去

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

十萬人中招 死五千個
慘過二萬人中招但死一萬個

琴日袁國勇就話上面檢武漢肺炎既測試方法最近先廣泛應用, 所以D確診數字先急升~

即係一開始就有一堆人感染左, 但無求醫無檢到~ 繼續傳開去~

澳門確診首宗武漢肺炎病例

- Cable, Now

Ethnic cleansing

7:30am 324
11:00am 441
痴撚線

全黨死清光

快死左=唔使醫 燒L左佢。快快搞掂
死唔去但好多後遺症就

好多人覺得死亡率低就鬆懈左

好似兩個幾鐘頭前先話324
而家441
食完飯會去到幾多?

仲有馬達加斯加

好撚恐怖
好有種2003 每日睇住個數字上O既O個種feel

仲未計報細數既水份，邊個話個數係真

有無人有感染人數時序
明明幾日前仲係50幾

根本就係
就算香港, 分分鐘都有一百幾十人中左, 不過唔鳩知唔鳩理唔鳩驗
到時發病先知就已經傳開晒

.. 封左邊境先啦唔該

九死一生

又報細數 習總唔出聲既話到今日仲係0宗

我都係
但屋企人都唔撚戴，個個都病晒搞到我係屋企都要戴

幫條死雜種洗白
BLOCK

係屋企都帶

死唔去先好賺，吊鹽水都收幾皮嘢

瘟疫公司

人體做host
啲病毒細菌瘋狂進化

增到441宗 根本已經出現第四波感染 仲要遲成10幾日先公布 d病毒都變哂種啦

X10

唧牙膏式報數
將之前大半個月的數, 慢慢唧返晒出來
一人死三件, 中招就幾十件

尋日300幾，今日441
一個禮拜後

點防寒

咁去加勒比海囉

【10:25】國務院新聞辦公室今早舉行新聞發布會，講述新型冠狀病毒感染肺炎的防控工作。國家衛健委副主任李斌在發布會上表示，截至今日凌晨零時，全國累計新型冠狀病毒感染肺炎的確診病例有440宗，死亡9宗。

【08:49】內地新型冠狀病毒感染肺炎疫情持續擴大，央視新聞今日（22日）早上報道，截至上午7時，內地確診324宗病例，全國14省市出現確診病例。另有6宗死亡個案。

8點話324 宗
2個鐘之後就話凌晨有440宗

真數大10~20倍差唔多

好似呢個星期係咁湧出來

咁少？

但港共未封關
我地受緊罪

441000宗

希望全世界所有國家會封出入境，由得佢喺支那塘水滾塘魚
之後話知佢突變，死亡率100%
最後研發解藥成功

當蝗蟲國有14億人口
((3+x+3-1)x)/2=1400000000
x=52913日=大約147年

唔計自然死亡同人口增長既話 要用147年先死得曬

一傳二 二傳4

咩都會呃人唯獨數學唔會

9死咁少...
繼續努力

病毒一定係幾何級數升

尋日300幾你信？記唔記得倪匡叔講過咩？

得船咋

加兩個零係後面好惡怖